cls出街聽到周街d小學生傾計用普通話

真係好想踢佢返大陸

睇錯csl

好出奇咩

唔出奇 但唔代表要接受

抗赤化

見一個打一個

好討厭

咩係cls

殺無赦

痴撚線

岩岩先聽完 心諗點解要用普通話溝通？

中學生都係呀屌

懷疑佢根本就唔識廣東話 或者係學校比人洗晒腦

on9無極限

坐巴士上層
一係d黑人細路係度食住媽咪麵嘰哩咕嚕
一係就堆著住校服既中學生講普通話

香港已經唔再係香港

返學途中見到著住樓下間Band3中學校服嘅唔係支那人就係南亞

利申我個間仲係講緊中文

希望過多10年仲係

見過小學生同班同學仔玩果時講普通話，然後其中一個仆左街，我上前用白話問佢：「有冇事呀？」佢識得用白話答我冇野。然後我見佢膝頭哥好似擦損左，叫佢啲朋友仔帶佢洗下傷口，佢地又識用番白話答我。仲好Q流利咁問我邊度有廁所。
會唔會係響學校比人逼講普通話

以前聽過有d左派學校
唔同同學講普通話會比人篤灰

篤完會點？

咪鬧/罰9d𡃁仔
細路仔比人鬧完罰完就有陰影架啦

可能佢間學校係支那種佔大多數
唔講支那話就冇朋友

其實新一代真係好慘

因為普教中
有d就根本係大陸狗